陳淑莊於酒吧開會 被票控違四人限聚令

前公民黨議員陳淑莊與香港中小企食店聯盟召集人林瑞華，於今年4月限聚令禁止多於4人聚集、酒吧須關閉14日期間，在酒吧「落半閘」開會，及後遭特首林鄭月娥及親建制陣營窮追猛打。陳淑莊、林瑞華及營運酒吧的負責人被票控違反限聚令等4罪，今在九龍城法院提堂。據控方指，是次事件只牽涉三名被告人。據庭外了解，控方案情指控陳淑莊及林瑞華與另外十多人聚集，但其餘與會人士未有被控。

案件應辯方申請，押後至12月10日才處理答辯，以便辯方索取檢控文件及提供法律意見。

我想落井下石

黑警12人打邊爐加打女人冇問題

因為有特權仲有爆個樽咁少事邊有人理

唔怕！香港法律仍然有險可守！................................... 咪就係選擇執法，用黎搞鳩你囉！

慶回歸群組就 睇唔到睇唔到

壓力大，高尚情操

落左閘又點解會告到？

律師 驚鳩咩

唔係俾$2000就冇事?

緩刑緊會唔會有事